依家邊度買iPhone 12最平？

學生哥冇乜錢想要全新

同我買 20000蚊放 全新

冇錢咪撚買蘋果啦

真心

用12不如唔好用?

Apple store

冇錢就唔好買...
iphone唔係必需品

同佢講學生用
可以平啲

無錢不如買se

買Xr/11又平啲，12用5G又貴

冇錢 用3310啦 用乜撚apple

京東百億補貼

開張red買

Apple奶共奶到雪雪聲

友和 平幾百

認真 淘寶

原來Samsung,google,asus,Sony 反共

Samsung同Google副食相有Apple咁難睇?

照你咁講即係佢哋都有奶啊

所以我寧願叫人兩害取其輕

AN機仲貴仲好用

冇錢就用se 啦

華強北

up

Samsung,google,asus,Sony無反共
所以應該買最奶共既apple